除左屌閪之外點解要拍拖

單身太耐唔明點解要拍拖

有個人依靠下，可以做返自己，有個人俾自己寄託下，有個人嗲下自己，有個人可以同自己一路行落去，有個人可以喺你最唔開心嘅時候安慰你同攬實你，有個人同你組織家庭。夠未

只限好女仔

真

認同，有時攬住佢會覺得好relax

你咁諗
睇得出你條女都幾無用下

咩係愛情
而家我睇唔清

樓主條廢柴成世A0算把啦

拍拖就係結婚之前了解對方嘅機會

拍拖真係無用
個女仔會害死你